想死

...

破產唔洗死架喎 都49歲啦 就退休咬老緩啦